唔理呢個係怨婦風定係妖婦風 總之我就愛了愛了

又有新歌？

主打
上一首係先行曲